修咸頓痛失兩分

獌狗唔好係更衣室慶祝得咁大聲呀。daddy記得要尊重對手呀